得罪講句，泛民班人真係唔識玩政治手段！

民建聯成員斬人一案，係咪證明到飯民唔識玩政治？？？

咁應該點做？

開記者會，請力將焦點放喺民建聯斬人

全力

食政治飯嘅人請教番一般市民
不如捐份糧出嚟

冇民建聯，泛民什麼也不是

嗱 係咪人地講到點做
泛民全部讓位先?

泛民再唔出聲唔好怪人分化

你有影響力唔運用，同坐起度等人投俾你有咩分別？

依啲係真正既人血饅頭

藍屍比火燒：政府即刻出嚟譴責，建制派出嚟譴責 之後再探叔一燒阿叔，中共宣傳機器用盡呢個叔一燒機會不斷向人民洗腦

手足比民建聯斬：泛民冇開記者會，完全錯失機會，根本唔識玩政治遊戲，國際戰線d外國人完全唔知呢件事發生過，過多幾日 民建聯斬人已經冇人記得。

見到個分別未？

真 快d出黎屌佢地啦

你其實有無諗過，佢地唔係唔識，係特登唔玩。因為「反對派」只係一個角色，佢地只需要扮演好「反對派」呢個角色就得。真係撼動到政權既野佢地係唔會做。

如果香港人諗唔通呢點，光復香港永遠只係口號

From隔離post巴打嘅comment
民建聯成員斬人一案，係咪證明到飯民唔識玩政治？？？

#8 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

講得出可行方案代表真係有嘢可以做，佢哋做得不足
作為民眾我哋都可以進化，剩係批評而冇建議係唔夠的

有人話可以開記招，然後搵埋傷者採訪sell慘情
但都要睇傷者想唔想上鏡，身體/精神情況又許唔許可
一陣太急進嚇親傷者又會俾人屌急住拎光環，太遲又係咁俾人屌如果聽日佢哋真係開記招而又其實一直籌備緊嘅，到時唔通你會同佢哋道歉咩

btw屌泛民唔做嘢是沒有問題的，但希望大家有目的地屌，提升下屌嘅質素

Agree

真

泛粉：「係咪鬥黃?」

試著説：泛民要改善

不要說：泛民食人血饅頭，泛民利用 xxxxx

泛民喺香港政壇屹立咗幾十年
人哋玩咗幾十年政治 你班平民諗到嘅嘢佢哋會諗唔到？

人哋就係知道自己需要一個獨裁政權去做「反對派」嘅角色就得 所以佢哋對抗共產黨唔會傾盡全力

反而2016打壓獨派同本土就出盡全力窮追猛打 點解？
因為本土同獨派都係以「反對派」嘅角色出現 大家嘅角色重複咗 而且反對政權嘅力道比大得多 佢哋嘅出現直接威脅泛民作為「反對派」嘅定位

所以呢班人就成日話人係鬼 共諜 乜乜柒柒

簡單啲嚟講泛民打自己友就一流 打中共就九流 對本土獨派就兇狠 對中共就碌撚

有以下可能性：
1.佢哋有包袱，要溫和
2. 佢哋唔識政治， 好單純
3.佢哋on9
4. <>:?!@#:>>? ( 講左會被人話熱狗）

究竟係邊樣呢？
十幾年啦，淨係場運動都成年啦已經，唔好扮傻啦

推

佢地自己友

推比民陣睇

靠建製B 隊食屎啦

鬼都需要政治手段? 咪玩啦屌

推你呢個

泛民做嘅話被人屌食人血饅頭...
唔做又被人話唔識...

有冇諗過泛民入面有 葉建源、 梁繼昌、李國麟 依d所謂溫和派既「專業議政」立法會議員，佢地身為「專業人士」點會同你地玩依d爛仔交

換走泛民就梗嘅, 速度問題

佢突登唔玩

如果冇本土出現 佢地都唔想變

換轉係黃斬藍

我諗已經保皇黨已經夜晚急急腳開記者會

咁都唔識玩

咁搵班會打爛仔交嘅出黎啦
各有各做
而家係連班後生飯民都冇哂聲氣
個個等人做
好似以前開學老師問「邊個想做班長」然後全班靜哂咁

唉

仲等泛民出聲, 不如一齊去洗斬人聯板

你有得唔投 唔含撚?
唔投又俾人屌白票撚呀
咁我洗閪做呀 眾籌搵水好過喇

民陣 咪又係B隊皮下組織
唔好玩喇
成班人同一班人黎
只係唔同名

屌勇武又咁撚快?
以家屌DAB 就要籌備

從政有邊個唔係專業人士
個個都唔打不如投降喇

泛民掛住諗點樣唔洗簽承諾書

佢地係留手

泛民永遠都係市民跟佢幾腳
佢先識郁一郁
一大班老人政治家仲未返到現代
仲發緊夢
嗰班人其實一早應該入棺材
咁先可以叫做「時代革命」

無奈

泛民等緊參選呀